其實香港人真係好善忘

依家旺角太子日日封，當年清你地場既潮聯賺撚到笑！

日日賺到笑！🤟🏻🤟🏻🤟🏻唔撚該你地呀！

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

Will be back??
今日係先達見手足排長龍返觀塘就嬲！

你地 Back 條撚！

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

搭九巴新巴囉
i love 新巴

封都係有示威先封，安全最重要

見手足幫襯潮聯，好撚心痛
過幾年咪又話地鐵好！

香港人三分鐘熱度

最善忘既係, 已經唔記得左解放軍壓境, 仲劇烈左

小巴佬依家日日笑鳩你地班傻閪

好撚嬲 6/10

好撚嬲 7/10

好撚嬲 8/10

推

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

唉！手足真係又衰左比潮聯